[突發] 市民發現可移動式雙黃線

香港警察呢

笑撚左 遲啲班馬線會唔會識跑走

......

.

就黑暗醜惡既

臨瞓笑醒左

邊度黎

見到都可悲
以前覺得淨係會係支那發生既荒謬野
依加香港日日都有

D對白真係句句精警

會唔會一直都係黃色膠紙嚟㗎咋？

笑到仆晒街

笑咗

"香港警察呢 就黑暗醜惡既 你睇下幾撚醜惡吖"
"屌你老母D雙黃線郁既 你老母臭西
你睇下 on撚鳩鳩咁撚 點撚樣做嘢啊"

字字鏗鏘 句句精警

笑死

紙皮都得啦

似係地盤用既臨時膠紙
日曬雨淋 或者 洗地搞到冇黏力

有冇九兩菜

屌你老母臭閪 啲雙黃線會郁嘅 真係戇鳩鳩

移過去真雙黃線度四黃

唔係應該路政做既咩

同開追悼會有得揮

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

啲對白

屌晨早流流笑到癲

對白好撚好笑

加埋佢個語氣好正

支那豬

雪糕雙黃

雙黃好似係路政做

補字幕

而家仲有無人睇過極醜惡

屌晨早流流笑到醒

噶乜撚嘢
咪撚用拼音啦

係唔教你呀
mon多啲post啦

㗎啊老友
噶係支那人用㗎

btw巴打都係倫敦？

加多條變三黃線 點泊都告唔入

same我都係倫敦

下次留意啲啦，如果唔係俾人當五毛

屌你老母，笑撚死

整路成日都用，唔好咁大鄉里啦
依家啲黃白線俾人噴黑晒咪用老臨頂住先
你用永久嘢咪用得仲多納稅人嘅錢

laugh

有錢仔city of london

窮撚依家係Wimbledon

UAL Yr 1

Acting

馬路維修，地盤有時都會用膠紙
好多時趕住開路，油唔切marking都會用膠紙頂住先，然後再申請封路再做過。

不過片中果隻冇晒黐力，好似淨係用雪糕筒 砸住就就柒啲

正解，其實整路果時好常見

用黃膠紙正常，但痴到咁一定on99

噶乜撚嘢

大陸狗先會用噶

收啦大陸仔 香港人從來唔會用依啲支那用語
你條大陸仔咪撚扮香港人

咁condom都得啦

笑死人
路政署搞乜

過明班馬線丫麻

笑撚死 真係無撚用㗎喎

同搬龍門一樣

推

d粗口聽落好親切

廣東人講粗口d語氣粗皮好多

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

政府應該勸大劉去澳門自首

搵人整個假紅綠燈

背後D恥笑聲都match埋

d語氣笑到仆街

痴撚線

斑馬都要換更

日日都要開黑警追悼會

單完雙 只要老細車 靚車就唔捉啦

下次的士佬再話停唔到車要兜圈，我就打開車門拆撚左條線佢

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

加番個[極醜惡] 係標題到

咩錢咁巴閉啊 使唔使幾百億先
喺我地香港大白象政府面前講錢

未貼好見過KMB喺站頭貼排隊條線, 貼完真係好撚似用油油出黎

龍門都可以隨便郁啦，郁雙黃線又有幾出奇呀？

咸水黎架

即係你覺得每次幾十萬幫你補返啲地線，兩日補一次就無問題？

有冇生成器

笑到pk

Push

幾百萬黃線工程，用膠紙痴，做Construction真好搵

爭結尾：係咪有特權！係咪大撚曬！
有埋就完美

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

無睇過極醜惡？

你係咪有特權
其實真係有特權

你係咪大撚晒
其實真係大撚晒

你係咪有特權
其實真係有特權

你係咪大撚晒
其實真係大撚晒

你係咪有特權
其實真係有特權

你係咪大撚晒
其實真係大撚晒

只有生殖器

哇屌 笑撚到我腸跌晒出嚟

生成器係要有一個base搭另一個base
呢張動態圖我可以講話係三個base
分別係豬仔國旗同埋字句
咁國旗好難去換款
即係整唔到個base
除非搞手心機到整埋其他款國旗

宜家連登仔已經走火入魔無晒理性思考乜柒都入黑警數，只要係唔同意見就會屌你分化屌你五毛，我勸你講嘢都係小心啲

所以話呢 點可以比廣東話失傳
單單係粗口已經咁撚正

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！